如共你從沒開始 不會有終結

逃避你 卻又期待我可跟你做情人

叫春

誰人在意

講嚟聽下